唔好再當『核彈都唔割』係頭盔好冇

明明機場係張好牌
和理非主場
就係因為呢句『核彈都唔割』
搞到有衝突
講完呢句會幫到件事？
咁樣只會有更多鬼借機搞事

BLOCK

Blocked